## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
 ответ - const не маняет свое значение, можно задавать один раз.
  - let работает в пределах блока {}.
  - var работает везде.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
 ответ - плохая управляемость, так как работет везде.
 когда сложный код, и мы переопределяем переменную, возникают сложности..
